黑警謀殺⋯

[url][/
We need see justice across the world！
當地市長也直呼及認同是黑警謀殺⋯
但君不見我們的香港⋯可惜的是Jacob Frey isn’t our mayor!!!

we have a pathetic 777 Bitch!!! Step down please if you have a sense of human like left....

新手報到